[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4084）

2連轉運大法

之前Channel講個個

Fast

呢兩日上盤有無中過

求轉運

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

西部聯反cup35倍唔錯買少少先

Fc大邱 100%

slow

主gel 不敗盤王

gel埋鳩毛 點輸

今日精選場上盤比大家
阿德萊德聯

你睇清楚先得唔得

有無人需要幫叫

有多仔半格
本身0比2
俾人追到一球要攞多個紅牌
好彩冇追和炸

西部Gel Gel Gel

diu 兩場2球

終於比我羊翻注要J數了

日本垃圾波兩場都開全細

好

+5.5 輸兩球中水

好撚野 3串1 甲府都有得走盤 就係死撚左松鼠 之後原來asw買左
好波 輸清

lm

挪仔 vs 大岩
super 結果

又賴asw

等陣3:2就笑死

咁快gel

跟據我琴日既睇盤經驗呢排落飛落到勁撚低水死唔轉盤個d都係開高水個面

Same road hehe

3穿1太危險啦而家淨係玩單頭

半3
+5.5 = 8.5
maths fail？

咩係 20

........... sor

叫撚左你咪賭

好 以後買盤要靠你了

快手買阿德 岩岩轉盤
陣間一定落飛

金蛇 中超買咩？

我了 賓周蛇

借

我見習

你平時都咁撚串我一定唔幫襯你

屌你咁快gel
我係你就買定少少西部反cup

俾幾本寒假練習佢啦

悉尼好少開客主

屌你班撚樣又係度gel 買返少少主反cup先

度馬了
我個fd又唔得閒 幫我買 唔度了

打死唔撚借外仔

有時候有啲錢係可以慳

我就係join左mama個cource先計錯

一直都係咁

風神ok?

即場買咩？ 快 要贏既

阿德五連勝

轉頭就kick你，

阿德上盤

夠疆就買風神（馬

唔要馬

ALL IN 阿德好冇

sor

開左波先買做好 咁急做咩

支持 反正d錢唔係我既

自己諗不如跟燈神

韓假係季後賽黎？

對唔住 不嬲下次可唔可以唔好要我同班中3一齊上堂

我買拉買到就老破

閪部ng

你d 3格係唔係無場中？

同德贏就贏撚硬 睇下贏幾多球啫

好辛苦成個月推上去既錢尋晚針晒咁制
打算拎埋淨番個D一鋪過
反正我一早抽起左本

韋恩FG @2.9

Mama有咩買

Lm先

卡數之後買番張飛第一格 推左4口。。。

國安打魯能 點買

幫你脫離弱智群，你係都要返去？

大波

悉尼3.5大 10抽1 100
走數買乜輸乜

買左2.5 x 3.5 但好似季後賽黎有d後悔

恆大x國安 大波2串1

唔撚理了已經針到好舒服
琴晚啲注10中1真係驚

Lm

不了 半2全2

我我我

Hi

即係d 3格中唔中？

角又無, 3.5大又無

唔中

我

me

LM

今日可唔可以再揀？

唔順就停一停先啦

風神p!

想入一千蚊玩吓
最易玩係咪角球

西部聯ng

西部d人真係盲，7射0中

係

9.5s想夾8.5 會不會太淆

琴日揀左 但無乜特別

我通常低兩格先夾

刷角啦屌你西部

無人買阿德？

10。5角大係唔係已死

原來已經7.5

西部有錢收 10 1

yes

thx

成班老野死都猜抵輸啦垃圾

60分鐘開始刷角

想點

比多兩球啦悉尼

刷角都唔刷 一定等收皮

咁我唔度la

唉屌 想買0-2波膽100蚊補飛 買多左個0。。。。。。。

你琴日揀個d三格夠1場都唔中啦

八我我

可能中呢

想睇飛

十幾場角大都唔中

On撚9 我買得3舊水2.5b

想補1舊0-2膽 買左1000。。。。。。

贏埋啦 彩！

Mama學術討論
我而家
9.5s 1.84 $5000 =收9200
夾角係咪應該
7.5b @2.875 $3200? =收9200
買既成本8200

話唔定-6有-6運呢

風神買得$30p

頭先買墨超2球贏緊都可以比人cup 悉尼都比人返兩球先啦

75分鐘先入 3:2 ft

角呢

需要幫叫嗎

球證係咁食角

典算...

韓職未撚開波？ 屌佢咁撚靜

可以

用計數機計啦 咁都要問

唉。。。。

無波無角想點

跳樓了

買唔買番即場3球大補飛。。。？

即場買6.5b ok？

咪話只買tot 同 般尼

食兩角 救一角

莖候蛇跟左你11.5b 笑死 唔買又出黎害人

法甲

無柒頭了

一陣 同上！

即係內定角細

7.5其實都唔洗買
一係5.5 6.5 如果你想夾，我等5.5

斯堡明明係mama角細愛隊

咁撚癲？
點食？

韓假靜撚到

唉 好撚on9
一禁確認就load好
都係馬會好。。。

贏埋

又救

西部聯跌番落去同水手一齊做垃圾啦 廢撚到

悉尼撞西部真係究極角細 但我唔敢買。。。

Sor law 自私買，ok？

蘇神14檔神級發揮

明明悉尼踢出底線 班閪人都係要拎番鳩出波

法甲，我有買11.5

上次有場西部角球大爆發

2:0完場

I mean如果夾既你會用幾多去夾
原本個注既一半 咁

半2全2

10蚊睇下波

呢d鳩撚屎人應該快d死

上2季，下下角大
里昂太冰得

5.5b?

未完場就未輸

通常係，如果你唔想mon 咪6.5 @ 3.00 以上用1/3

廢鐵01

蔚山

現代GOAL

要買既咁都唔買就下場啦

4C

一出5.5就刷

半3角不是全11嘅咩？
半大全細 半細全大係澳假定律

岩 0:1

連連連

李英愛係冰？

岩有無咁撚勁 cls

現代CUP硬

定律開始 5連角準備

仲要5.5 得 1.71

點解又大波唔到

大岩蛇 中

都話確認西足全日

刷角未

岩又中

岩蛇又中，好顛

無角 無波入2

三注都無撚跟

現代jump

岩蛇全對家

6.5b？

蒙彼 9s 輕鬆到

岩蛇！！！！！

9射零中 西到

係屋企估6-7

Bought 10s

佢不嬲反手 冇真飛咁耐仲唔明咩

又係 冠軍都唔要 咁我投降啦 你贏啦

半年跟過（反佢）一注 我西左
決定唔跟唔反

反手岩

法甲平注買角細應該賺死 唔足水就等低一格

買左3k

入波啦快啲

仲有得追嘅

買澳職大波大角搵笨

除左波多 psg 摩納哥

岩蛇想要水

唉 手震 1000蚊波膽。。。

打劫牙
風神個p連3倍都冇

買6.5b試試先

幾倍先

無事嘅

岩蛇又唔中

十分鐘3角得唔得

要錢架啵

你揀場兩隊數據細來買...

屌你老母澳職真係CLS

個撚個都藍天射球 好撚廢

澳職班弱智浪射夠未

好早買左，出埋比你，呢隻盤90%命中，d外圍佬好勁
其實我原本mark波爾多果場咁啱見到

申花最尾一輪出副選 allin恆大

幫你叫緊 成功率高達77.77777%

巴巴路西斯幾時死

又斷全家炒車

中間禁多人，係要死帶個波去中間

幸福 角大 保證

靚跟

笑撚死

澳職講咩數據

再次證明狗會好鬼東 唔開角球

人地無買呀

老鼠有冇多粒？

唔夠膽入角大

btw 浦項制鐵 fg cashed

角球真係好難賭

恆大主場最後一輪3:0奪冠 信唔信

極限救角

dllm
全北汽車 又變靈車

廢到唔開大波

唔中咪唔中
我唔明講咩反手
佢知仲係度 去環遊世界啦

。。。

白界前

南區入波未

2.5b 係味等死

做咩鳩野要救角

玩番自己專長啦

西部狗啲人傳中刷角都唔識，抵輸

邊場 咩波蛋

話唔定一陣入波又變返汽車

現代讓得平半都買 我驗腦

現代1:1

66666

5555555

佢地fans 係咁
唔中反手
中正手
唔撚想理

現代1-1 係要比人入先反CUP

東京唔入比人入得唔得

gchi

一落5.5又有

全北汽車 -1.5 又輸

5先啱

屌 入喇

等緊5.5

全北場波有一粒未 兩隊垃圾
半細全細?

補左2.5 2倍大
唔洗輸錢

無la，唔洗買

-3c

6b要買啦

佢場場都唔中 仲會唔會上黎9up呀 諗都諗到啦

整個連角睇下

老鼠入多粒 屌撚死班廢老

差成6角 屌

老鼠gel

半場可唔可以車爆江原

我想超少注玩下

支持，入左大波

9.5s腳震

1:2

悉尼快撚啲比多球啦屌

是日笑話 蔚山現代

6大有買1.1
10s 1.02

廢車

6

終於有人明我了

又有？

角

廢車1:0

66666666

666666

又block一件，邊個報假

現1:2
車 1:0

入唔到

5.5 6.5

一粒撚狗

班撚樣窩利

6.5b太低水無買

咁樣做個冠軍俾全北

有種開個7.5俾我

-1C

孤單個7.5都仲有得叫

唔撚想理
慢慢吹奏你地岩啦

0:2頂撚緊

半場再車爆江原啦

5.5個下6.5咪高水lor

西部聯有10角 頭5派一個500

悉尼唔入就快啲比人入 goal goal goal

全北汽車快!!!!!!!!!!!!!!!!!

大鳩手耳唔入不如斷腳

7.5 @4

On

Zm

笑死 閪部入唔到

唔中咪唔中囉反正冇買上黎up下又唔洗錢

OK

Hyundai Var?

炸左

買大都係比返d勁人買算

唔使應啦
佢地屌唔醒

Hyundai 1-1

全攞 冠軍

買2000都夠

全北汽車-1 ah 快............

變返1:1

var笑話 boom

呢啲閪波臨完場一定有12m，篤爆個無入球

老鼠贏夠，唔想再入
廢老隊又入唔到，點搞

西部悉尼
買左2.5/3b

跟！

刷角完場?

現代 1:1

燈閪都上到神枱 波po24

其實呀徳俾盡一球

佢9.5s
7.5係夾

買左主盤?

全北廢車黎多球

晏蛇，早

上到神枱先勁

跟乜9岩岩買完先連角

老鼠冰角算啦

細注 叫下

無買盤，我好少買盤

初盤-0.25

早 R6 4p

奇蹟呢？

數牙數牙角牙角牙 西鼠

跟mama又嬴 我仲度咩撚野波

半大 執返身彩

直屌主W咁勇

siu4

可唔可以入球 屌

老鼠比多球啦屌你

西部個撚個以為自己好撚射得 球球都打飛機

屌你老母悉尼果場整多粒啦

澳職7.5-2 快 0:2冰到尾終極幫叫

角大 入球大都收哂皮

VAR走客隊粒波, 都似造比主坐和望W

邊個巴打買老鼠0:2

幫叫

癡撚線，放棄大波
留意左西部幾隊，呢隊波應該包尾果d
頭幾場用盡d氣

無理由開唔出

17射得1中不如去踢美式足球啦

16射0中？

係時候連一連角

連c完場thanks

唔會包尾，你一陣睇下山雞就知一山還有一山低

17射都死

7.5s頂

屌你老母老鼠比多球啦

入喇 吊

我仲要等到2倍先入 冇耐就0-1

你買左 咁細了

仆街汽車 得一粒

清潔龍了

派唔派得切？想買山雞

20射 屌

閪部班友射撚左出界幾多球

屌你老母比西部入一粒啦屌

老鼠入多粒

西部20射痴線 咁撚勁

不過全部射哂落海

阿德一定得？

咁都無咩角

2:0算數啦 比買左2:0波膽果位師兄中下

唉

我幫叫成功率77.7777777%

算啦 唔入比人入啦
好撚悶

中左 求派

支持

客主

跪求2.5b

西部12碼心口控球都射唔入

西部入一粒

悉尼1more

好廢

要派先高機率(好似係

補幾多

老鼠比多粒黎

89

加1分鐘算啦

補幾耐

好早補左2.5大 中都係唔洗輸
無信念

不了

2連plz

古蛇澳假出唒2邊

屌你老母半2全2

大岩都幾撚癲
出蔚山fg都對家
個球仲要送禮
我睇完尾盤
真心覺得佢係睇好客
出相反

我都係咁話
feel到佢好慘

6c完

想買山雞唔派冇$

jc抽水太多，平手盤，平半都係買win多

ice

補咁少

+4

冰佢老母角

邊個輸錢唔慘

又2球，尋日又兩場2：0

阿德2：0鳳凰

老鼠細角王
所有中位數都細
cls

補4

Sydney 5s 10s cashed

蔚北邱入多粒

2c呀 2c

因為入咗波

大邱入未？

6.5B都要死
唉

馬會即場中位數又贏

mama 清潔龍三格點睇

莫雷拉2.1 win好過買松鼠

西部好撚on9

珍

絕殺 求下你

真

6格角小

個前鋒 自己提走粒波 知咩事啦

痴撚線
咁樣都控失
呢隊野點解可以有得睇a league

西部聯個種廢真係呢

停角17分鐘
認命

Jc亞盤抽8%，主客和抽11-12%喎

1.85騎豬王，派$$$？

得5.5大到 但餵狗賠率

屌你老母2.5b都死 戇鳩

最後一注

恆大盤
國安盤
江蘇大

斷腳啦仆街

餵我 快

踢假波

7C

祝羊

補完飛唔洗輸錢 執少少水位
不過真係估唔到半2全2

[size=6]7777777777

777777

10.5 11.5
14.5有d保留
不過我買live唔買賽前

7c

估到你神7啦屌

2.02
6.5b 嚇撚死
好彩開出

同路

6.5s

希望goal埋

7777777777777

6.5無死

好的

絕喇

1.94唔買

估唔到會有6.5 利申乜柒都無買

FT 0:2 7C

天台好凍

On9最後一分鐘先爆

完

Pk

總算正氣返d
以為7c都冇

7.5s gel

5.5 6.5 gel gel gel

8.5s gel

牙德初盤10.5S先

9.5 s gel

2.5s 驚咗成個鐘

他媽媽蛇2.5s cashed
$1000蛇 0:2cashed

9k老屎GEL

好野 最尾球波彈唔到出底
好在細注

威靈凰！

我係未來黎

老屎完左啦？
有冇2:3？ 冇我去收錢先

冇 派我

3.15波膽 1000
3b 2倍500
2.5b 1000

執幾百蚊

都話無事

阿德個場點睇

老鼠 輕鬆收錢 多謝大岩燈

阿德

今晚推到10k就派你了

邊有得咁講

仲追緊數呀 平翻先派

我買親果邊都高水過出邊

又係時候2舊變10k

派埋

清潔龍40 41派200

6.5都大到

澳假心水推薦
15:00 阿德萊德聯讓一球

我了

半場4:4 @4000

陣間阿德贏埋抽人派啦
老鼠補飛補到無咩贏

超級大船

Sp vs shenzhen 2隊賤種 買咩？

鳳凰

正

得

應該都係阿德。但係大船你都咪話唔邪

叫到屎都瀨先贏得佢果4k

Sorry 今日我愛隊阿德依然正氣
直屌主 半主 讓主 主-主

屌你
我一早買左

韓假全開2,5B 抽一個巴打幫我含撚,無得走數

同路又迫害手足

最後出路注！

威靈頓鳳凰！！！！

Gchi

阿德一定得

慘

大船

有無人買1500角大

不嬲唔害手足 贏到笑

點解買呀徳

睇好讓和的

阿德 最後一注

啊德簡單 連燈中

睇好3球完場

靜

我苦練左成個禮拜今日終於可以正式出關帶你飛

一定德

儲夠200？

鳳凰！

阿德生生性性
最後一注 比我反底

馬會唔派點賭

又無人派

係要耐d

連燈大船

阿德

無人爆我ac lihkg 有愛

宇宙戰艦

阿德一定得 諗唔到咩理由唔得

山chicken fg?

唔派角點賭

阿德方舟 脫褲濟貧

清潔龍牙德！！！
重心！

老鼠夠話大船啦，驚西

型

大岩有冇心水

阿德大船

依輪澳職全細波
依輪澳職全細波
依輪澳職全細波
依輪澳職全細波

1000000%

想買和

鳳凰憑咩唔洗輸波

直插2：0波膽

我老友 10k

假

買阿德未豬過

申花+2.5 好想買

大船對家

等收錢

開波未？

下半場先gel

ok?

開左

山雞

阿德差D先輸一粒

山雞射正埋啦啵

山雞差啲入

Mama half 5b ok?

仆街 鳳凰客場盤王 屌

派？ 恭喜

jc 落到 10.5 1.72
half 4 or 4.5 買，5似走盤

nice

唔撚信大船會咁

屌你老母角大又死

啊德秒入

Ok gun

蘇寧GOALLLL

Dim buy呢埸

山雞禁屌

買咗山雞 最多咪走盤 驚北咩

阿德贏撚硬 手足放心

Sp 2-0

呢個尾。。。。唔識買，我寧願買live，係屋企純估就10.5 11.5

0:0 0c ht 阿德

1c...

係邊度估會準d？

又報真？

公司

馬會

繼續追大波大角 又收皮 我屌柒你

偶像叫我返屋企估ma

111

你bogo fans黎

出面封 jc冇

現1:2

現代

主場贏波拎冠軍都唔得

真1C

阿德-14c

現代jump 88

1cjc慢d

買左山雞既人

1.88w有問題

個人經驗
2選一好d
我之前都係追大波大角
依家就睇下個場波大定角大
買一邊算

我想睇5b回飛未 一睇即c。。。

買左山雞等死

222

22222222222222

大丘2.5b ok?

上

咁撚樣送角
cls山雞

222222222

又買唔切

全北準備冠

我唔理！

櫻神又14.5

半5b gel得 冇買到1.8派錢

阿德應該10c fg

等入2.5b

咁低水

買鳳凰唔係問題 但係你地都唔睇下對手係邊信

角牙角牙 德仔

全北汽車 快 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!

假波多角大扮攻

係咩

岩蛇呢

出水未

現代Cup佢老尾拎冠軍啦On9

自己主場贏唔到啲球迷放唔放過你地啊

應該回到1.9就有c

有無阿德link

阿德半大，快

333

justfun 柒lag

cls
3c

3

33333333333333333

山雞=澳洲布雷西亞

阿德 -1 好似太多

3c
Mama

原來專登造角一個中位數送錢比賭仔
狗會用心良苦

4444444444444444

差D入

4C

我破壞左底線防護罩了

4

半5b cashed...

純狀態好啲 加主場

極級角牙 德仔

Mama加持

都夠做啦

14.5b 快

大家放心

呢場山雞fg

屌你打鐡佬真係好唔識做人，阻人拎冠軍你有錢分咩

落底 彈底 托底

444444444

等半場10.5算

大家放心呢場no goal

岩，全北買起佢
廢鐵都唔係易贏

想買就有c 唉

收左全北錢

應該開1-1通殺

半主中伏

阿德ng 咁低，入梗架？

主盤已死

5c 北京人和

Bogo: 輕鬆

全北冠軍係90%既事

5

555

555555555555

D飛咁硬淨怕閪咩最多咪屌足90分鐘走盤

韓仔識唔識踢波

易到。。。5c

角大黨 殺牙

555555555

cls亂鳩咁送角

14.5S

阿德入一粒先好追細

刷多2隻睇下有無半 9.5s / 10s 買

阿德好似癲左，刷負抵你贏

快到

角大黨表未，買角大要送角的

主紅衫？

有本事刷夠20c，場場追你

出面14.5 0.95 0.85
jc 14.5 2.12 1.64

跟

阿德係可以

1.0 0.8

咁即係點呀

蔚山輸波=全北冠?

阿徳fg ok?

半價賣半大飛…

Yes

半場一粒先啦

你想買14.5 中，jc又要蝕住做

角大基本

阿德10.5s可以點算 allin左 補唔到飛

現代主隊斷腳啦，廢到咁

澳職變細波聯？

順勢寶

出現了
唔怪得係咁刷

繼續遊行 完場收錢

阿德針

😍😍😍

韓又係全下盤 無得唔信邪

順意寶

現代三碼頂飛機

信狗會

半和gel下先

買買下角 冇神神封咩

13.5 b?

狗會封嘜?

封乜9

又幾十萬 10.5

山雞兩個big chance 把握到一個就收米啦

走啦 一出黎就冰

10.5B
我gel
我gel
我係要gel

雷加利斯今季的表現簡直用災難形容

半大24

尊重，ok？

阿德停唔到波

呢場識波一定買客

今場客fg？

狗會封咩 鬼 封到跌哂水.位

下..........

goal?

客12m?

屌睇VAR啦

禁區外wo比12m？

馬會有冇咁撚驚 郁啲都封

吹呀

Var 12m

阿德jump

罰球o姐

主定客

Outside no 12m

差d比球証黑到
cls

大佬 山雞後衛係紐狗個史提芬泰萊

主紅

var
禁區外罰球

史提芬泰萊。。。有無35歲？

阿德JUMP...

大尻開到2.5 大 3個1000

?

屌阿德
就黎瀨屎

阿徳入波未？

廢撚到嘔

屌 又停角

角牙角牙

I

KN===LM

ky: basic

33，細細個就聽過佢個名

今日合埋眼買下盤算

屌你老母
我個客fg

又黑走

又細波 又細角

呀德入未

係。。。

mee

現代要踢假波未，反Cup佢啦

咩撚野fg

山雞勁到

5c 姐。。。10分鐘1c 90分都會11c，dont give up

屌 兩隊垃圾

bogo又潛

10分鐘10c 90分鐘11c

皮已收

同撚路 叫爆！！！！

好吉利

走數狗

全北汽車 2:0 未

ar duck 廢到

大邱0:0波蛋 有無機會開得出

未發力啫

30分5c
仲有60分鐘
10分1c
咪多6c
你真係弱智

CLS 5個又冰左20分鐘

阿德-6

鳳凰快入

半主收皮啦屌

今日大船死哂

現代阿德兩注輸哂

阿德應該讓球和
10.5b 14.5s

阿德24

全日只買一場馬

Missed jc 14.5s，不過好低水

阿德走唔走到盤

連登大船
10.5b
11.5b

買鬼咩 一直封

彩櫻贏到數都計錯

鳳凰禁住屌

係低呀 拎黎夾角炸ma

阿德中伏

禁撚哂想點

封之前有14.5s 1.7 之後先落到 1.64

牙DUCK廢撚到 走盤都偷笑

鳳凰下下跌低博12m

停撚哂想點

阿德斬返粒波出去 又係比返人

屌 角又無

你講完自己有無笑？

12.5S

跟你10蚊燈佢

現代輸半比唔比啊

讓咩撚野一球

一早信左狗會轟左14.5S

買唔到老鼠 買阿德 慘

韓職點撚樣

咁唔洗gun la

不如首爾入左佢

尋日已經係咁

1.72主勝 就黎好分過上盤

好在o姐....

我數底差。。。。sorry

點解

山雞單刀唔撚入

單刀miss 客

Gunned

666666666666

最好笑係你諗住串我

6c

因為莖買左

現1:3

777

77777777777777

正！

頭20分刷5c 開到8.5半

半7

廢車想點 肯入未

有冇奇蹟4球

韓仔食屎啦

半6 大

半10

邊度串緊你 不過我好享受比你屌 可以繼續

2.5 半和gel

屌太早

上次阿德半8全9

韓假係咪好撚遲派？

又細

10分鐘1c wor。。。

聽日

係，好似三粒鐘

是情趣？

浦項制鐵gel gel gel

山雞唔係finishing差贏緊2-3球

起碼3個鐘

上次半場已經贏緊

輕鬆la
如果西部頭先finishing好d都2:2

廢車劇本呢？

屌你個high 咩mama

遲早俾佢地博到12m

有冇啊德link？？？

上次，唔係今次ma

呀德比人禁屌。。。。。。。

半9 快

阿德 我仲想玩落去

邊有咁勁太睇得起

大尻絕殺未

個黑鬼好廢

呀德 針

屌你老母半7

唔係又半0呀

入波未

你有冇睇架 球球空晒對住隻龍省埋去

現代好正

阿德下半場會入 撚半主啫

半7全？

全19

9

半和都開得出............

仲味入

46 1:0
49 2:0
完美 半大

888

半7魔咒

入球未！！！！

ok，trust

和富大埔廢到

88888888888

發現一屌佢老母角就有c

14.5出現

8888888888

999

半9-10 已講

屌

99999999999999999

救得好

消失了

999999999

四球

一球

山 fg

阿德贏到真係偷笑。取消關注算

DLLM 主場比人屌打 垃圾龍

下半場就會搶攻

10.5b gel

寶高之力 又開哂3大？

下半繼續 德仔 鳳仔

好耐無見，有咩心水